### Расчет расположения деталей на листе

Тестовое задание

Исходники - в этом репозитории

Тесты в папке tests

Ссылка на собранное приложение https://www.dropbox.com/s/hmtw0abt85uooob/QTCutSize.zip?dl=0

Приложение собрано с использованием VisualStudio2019 в качестве компилятора, для запуска может потребоваться соответствующие runtime ,b,kbjntrb

![picture](screenshot.png)

Точность размерностей - миллиметры.

Ширина разреза считается пренебрежительно малой
